有個人話深圳龍崗有樓 我笑而不語

好似好有錢咁 窮撚黎炸你

地鐵就通

咁深圳南山呢

我後海都未出聲

係

我福田都未出聲

深圳邊區最有錢？

好耐矛北上了

香港有冇樓？

大陸樓有價無市

agger，而且龍崗山卡la

龍崗太入 係買都買近關口啦

我布吉都未出聲

布吉窄窄地喎

南山ok? 沙河果邊

你話你係皇崗村本地人就威 有錢有地分

其實關口同龍崗價錢差不多
羅湖區更加係比龍崗更平

我皇崗都未出聲

深圳樓有價冇市？
其實人地全部一發售就賣哂。發展商定高價都係賣哂。唔好仲用以前果套諗野啦香港
深圳樓升幅係全世界最高了已經
尺價唔及香港
但係Lum sum都好大。幾百萬。二三千萬都有。平極都百幾二百萬

有冇人個 名商高爾夫球公寓 要幾錢

知

我橫崗都有 不過真係山卡啦

佢應該唔係同你showoff有錢呀？
係咪想暗示佢有炮房

我屋企有地添，不過廠地應該唔多值錢

一樣
皇崗福田都有

福田手足

其實係咪要拆啦

又係同鄉喎

我老母大陸有幾塊地，ko晒你哋

咩地先
荒地定錢地

大陸
深圳？
一線城市？
以大陸今時今日咁既發展速度
都仲係地未比人發展
冇人征收你
你都知值幾多啦

Hi 窩肚巴打

巴打你邊條圍

南山樓均價深圳第一

上面皇崗巴打係咪姓莊皇崗村人

嗰度冇得講，你點諗到成個深圳市政府搬去福田，結果南山變左銅鑼灣咁的地位。

同埋都已經起緊地鐵

嗰D小產權地，除非政府徵收，否則賣唔到出去。

羅湖 龍崗有幾間

利伸:窮撚

南山原居民輕輕路過，有地有樓

依家親威個個AAB 波子,我就係香港就做牛

五至六年前兩球多啲入咗半島城邦 而家升幾倍

福田原居民兩棟樓 地鐵站隔離

福田咁遠
白石洲地鐵站3分鐘到有5棟樓收緊租

福田 深圳中心區地鐵線全深圳最多去南山羅湖香港一樣方便都話遠
btw 5棟樓真係好屈機係米就黎拆遷？

已經有一塊用咗嚟起樓喺深圳

我鄉下話拆，拆咗十年仲住緊